Đình chỉ thai kỳ là điều mà không ai mong muốn dù vì bất cứ lý do gì. Tuy nhiên, khi đưa ra quyết định này, tất cả chị em đều mong muốn sẽ được thực hiện an toàn, hiệu quả với mức chi phí phải chăng? Vậy, chi phí phá thai 7 tuần tuổi là bao nhiêu tiền?

Những yếu tố liên quan đến chi phí phá thai dưới 7 tuần tuổi
Nếu muốn biết đúng chi phí phá thai dưới 7 tuần tuổi là bao nhiêu tiền khi chưa qua thăm khám cụ thể thì rất khó đưa ra con số chính xác.

Bàn về vấn đề này, các bác sĩ sản phụ khoa đến từ Phòng Khám Đại Đông nói rằng, trước khi đình chỉ thai nghén chị em cần phải tiến hành xét nghiệm, siêu âm để kiểm tra tuần tuổi, kích thước thai nhi và tình trạng sức khỏe của thai phụ rồi bác sĩ sẽ cho biết phương pháp loại bỏ thai nhi và thông báo rõ mức phí chị em cần chi trả. Cụ thể, chi phí phá thai dưới 7 tuần tuổi phụ thuộc vào những yếu tố sau:

Sức khỏe thai phụ

Tìm hiểu thêm: http://phathaiantoanhcm.com/chi-phi-pha-thai-7-tuan-tuoi-het-bao-nhieu-tien-1226.html

Muốn phá thai thì người mẹ phải đảm bảo có sức khỏe tốt chứ không thể thực hiện trong lúc thể trạng yếu. Do vậy, với trường hợp chị em có sức khỏe yếu thì sẽ tốn kém chi phí hơn những người khỏe mạnh.

Phương pháp đình chỉ thai kỳ

Việc lựa chọn cách phú thai phụ thuộc chặt chẽ vào tuần tuổi thai nhi và thể trạng thai phụ. Với trường hợp thai dưới 7 tuần tuổi thông thường sẽ áp dụng phương pháp nội khoa dùng thuốc để loại bỏ thai. Cách này sẽ giúp chị em tiết kiệm chi phí hơn những biện pháp phá thai phức tạp khác.

Lưu ý: Tuy nhiên, việc dùng thuốc phá thai phải tuân theo sự chỉ định của bác sĩ. Nữ giới tuyệt đối đừng vì sợ tốn kém mà tự ý mua thuốc về uống để tránh những hệ lụy xảy ra về sau ảnh hưởng trực tiếp đến sức khỏe và khả năng sinh sản.

Địa chỉ phá thai

Mỗi nơi thực hiện phá thai sẽ đưa ra những mức giá khác nhau, đó là lý do vì sao không có sự đồng nhất về chi phí thực hiện phá thai. Nơi có chất lượng tốt, hội tụ đội ngũ bác sĩ y khoa chuyên môn cao, thiết bị máy móc hiện đại thì tất nhiên chi phí sẽ cao hơn.

Ngược lại những địa chỉ phá thai kém chất lượng sẽ có mức phí thấp hơn nhưng tìm ẩn đầy những hiểm họa nguy hiểm. Chính vì vậy, nữ giới nên có cân nhắc thật kỹ trước khi đưa ra quyết định cuối cùng. Trên thực tế, chi phí phá thai dưới 7 tuần tuổi không hề tốn kém nếu chị em chọn đúng đại chỉ đáng tin cậy. 

Lời khuyên: Thai nhi dưới 7 tuần tuổi mà cụ thể nằm trong khoảng 5 – 7 tuần sẽ là thời điểm phá thai thích hợp nhất. Còn nếu thực hiện phá thai quá sớm sẽ dẫn đến hiện tượng thai chết lưu, sót thai ảnh hưởng đến sức khỏe người nhẹ. Do đó chị em nên cân nhắc vấn đề này để không phải tốn kém các chi phí phát sinh khác.

Đa Khoa Đại Đông - Địa chỉ phá thai dưới 7 tuần tuổi uy tín
　　Thời điểm phá thai là một yếu tố quyết định phương pháp loại bỏ thai nhi. Theo lời khuyên của các chuyên gia sản phụ khoa, không nên phá thai quá sớm hoặc quá trễ sẽ không tốt cho sức khỏe thai phụ. Hiểu được tâm lý của chị em khi phải quyết định đình chỉ thai kỳ, bác sĩ có trình độ cao tại Phòng Khám Khang Thái luôn quan tâm đến tâm lý của chị em và đưa ra lời khuyên chân thành nhất để giúp tiết kiệm chi phí.

　　Khi thực hiện đình chỉ thai kỳ tại đây, nữ giới sẽ được làm các xét nghiệm, siêu âm để kiểm tra sức khỏe thai phụ và xác định tuần tuổi thai nhi rồi bác sĩ sẽ lựa chọn phương pháp thích hợp nhất để tránh hiện tượng băng huyết cũng như các biến chứng xảy ra về sau.

　　Như đã trình bày ở trên, với trường hợp thai nhi dưới 7 tuần tuổi thường sẽ dùng thuốc để phá thai. Tuy nhiên, khi áp dụng phương pháp này bắt buộc nữ giới phải đảm bảo sức khỏe tốt và tuân thủ theo quy định của bác sĩ đề ra. Ngoài ra phòng khám còn thực hiện đình chỉ thai kỳ bằng nhiều phương pháp khác như: nạo phá thai, dùng ống hút siêu dẫn, nong gắp thai nhi,…tùy vào từng trường hợp cụ thể.

       Tôn trọng quyền riêng tư của khách hàng nên chị em không cần phải lo ngại vấn đề tế nhị này sẽ bị người khác biết. Phòng khám Đa Khoa Đại Đông đảm bảo giữ kín mật tuyệt đối và hỗ trợ nữ giới trong và sau quá trình phá thai. Nếu chị em có nhu cầu nằm lại phòng khám để dưỡng sức thì sẽ được đội ngũ nhân viên y tế chăm sóc nhiệt tình. Lúc này, chi phí phá thai sẽ cao hơn.

　　Mức phí phá thai sẽ được xây dựng dựa trên 2 tiêu chí là tuân theo quy định của Bộ Y tế đưa ra và tương xứng với hiệu quả mà phòng khám mang lại cho chị em. Các bác sĩ sẽ thông báo rõ ràng từng khoản phí cho nữ giới biết trước khi thực hiện phá thai.

PHÒNG KHÁM ĐA KHOA ĐẠI ĐÔNG 
(Được sở y tế cấp phép hoạt động) 
Địa chỉ : 461 CỘNG HÒA, P.15 , Q. TÂN BÌNH, TP.HCM 
Hotline: (028) 3592 1666 

Website: http://phathaiantoanhcm.com/​